香港有無防刺衣 或 防暴盾買？

香港依家好危險
英國就有一間都好似出名 但運得過黎都遲了

香港有無類似既貨？

你買都未必入到境

劍擊套衫入面係有些少擋到，但成千蚊件